點解個差佬可以唔戴口罩？

屌你老母死差佬

警務人員子女關注組

大話精

今日有4位至少還押80日手足會上庭，跪求聲援

721

昨日見到有狗巡邏車 內的大狗小狗都有唔戴罩

最好佢地唔好戴 唔係點受感染

死全家